恆指開始倒升，預計去到31100有強大支持

大家只要死守唔好放，就咩事都無。而家開始反彈

話口未完就反彈，無料到，放心

一陣就一野打穿比你睇

我唔係燈

信我 一早講咗升爆上再爆落。30500見

smart
31100鑽石能量底
低位撈平call係時候

不要 我31050

點睇都唔會穿，係31150好淡爭持緊

又係你。。

睇小時圖。312到316行咗十幾日

好友爆上昨日收咗皮

係咪要落一落先。

thanks 燈 28000put

垃圾

聽日繼續跌呀

技術分析真是王道！

撐到半日算係咁